今日個市, 好多股都跌

如果純睇指數, 小小跌者
但好多股都跌
之前有D熱炒或走勢凌厲既股都有走弱跡象

一定有人出來話, 升咁小, 大戶點散貨?
升咁小就完?
咁之前講支爆, 你地又信到十足?
而家個市乾炒, 經濟面唔配合, 無力再上, 你地又唔話支爆?

總之自己小心啦
個市有走弱跡象, 唔知係玩完定只係休一休息再上

樂觀sir

樂觀SIR

樂觀sir 你2個fd 點睇？

美股爆升 星期一恆指gogogo

美股無頂
股災我自己都信
但唔升點股災
仲有成大半年炒

個市有走弱跡象, 唔知係玩完定只係休一休息再上
屌咁你噏緊乜呀

你嗡乜柒呀！？
兩日過千億成交，尋日都有八百億
仲叫成交唔配合？
三千億成交好唔好？

咁多高登仔開post都話睇路就爆再加埋大師日撚日係度話有阻力
今次真係機會黎喇飛雲